此post 1正評=1黑警中武漢肺炎死

最緊要狗有事

最緊要
黑警死全家

靠自己

集氣

1 like = 1 support

推夠三萬個

又黎呢d打飛機post

咩都指意人地

自己繼續free ride

p牌冇得評分，有冇巴絲知點甩p

黑警係我地仇人

去7仔買連登卡

＋1

最緊要人有事!集氣!

利申:正皮唔到

我呢張amazon買架

我自問心無愧，因為死嘅係黑警，而唔會係白警，我對得起人，拜得起神，我相信上帝會同意呢個諗法，正如死嘅係魔鬼撒旦，而唔係天使，所以黑警要死係完全符合天理

死完爸爸死媽媽

陷家産就最perfect

呃正皮

三萬thx

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

呃正評